[玩個遊戲，集思廣益] 四點黑警騷，記者問乜好？

大家咁多問題，又唔想令運動失焦，不如一齊出橋，幫記者brainstorm 下每日問乜野？

唔好理對方點答/ 會唔會mon post 。一條問題問得好，一定幫到手搵真相

每個post 喺翌日三點四十五分截稿，我會開[結果發佈] post，公佈頭十高正皮既問題，比記者參考一下 (初期計劃，有反應再tune)

我先，

關於"yellow object": 揮動槍柄既説法，係來自該名人士自述？定係咁多位翻查片段既結論？

請出題

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

警察執法時叫市民做曱由有冇違反警例？
有定冇？

有黑警性騷擾卓韻芝 會唔會主動調查？
會唔會停職？